講真話定講大話難啲？

我覺得講大話易啲
可能因為我平時已經講慣咗

已經分唔清自己講緊真話定大話

我都係

😂當你試過一個大話解釋另一個大話，去到第537個個陣你就唔會咁講！

已經經常同大話解釋大話

咁係聽個個無記性或者無留心啫

是但啦

因為兩者都係Hurt

變了真話(θ‿θ)